"huilde Hallward keek hem aan met een uitdrukking van afschuw.
"Mijn beste Basil!
Je denkt toch niet dat het een vulgair ongeluk was?
of Natuurlijk heeft ze zelfmoord gepleegd. '
De oudere man begroef zijn gezicht in zijn handen.
